\chapter{Zieliński - Algorytmy wyznaczania dyskretnej transformacji Fouriera}
\section{Opis działania programów}
W programie~\ref{prog:r9} przedstawiono algorytm FFT-DIT-radix2. 
\section{Programy}




\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r9.m}, label={prog:r9}]{../R9/r9.m}

